政府資訊科技總監辦公室 二級電腦操作員

好小見佢會請人，都係第1次見 可能miss左，有冇巴打見過/in過可以講下？？

職位編號: 38306
部門: 政府資訊科技總監辦公室
職位名稱: 二級電腦操作員
薪酬: 總薪級表第6點(每月16,590元)至總薪級表第15點(每月28,040元)[註1]
入職條件: 申請人必須:

(a) (i) 在香港中學文憑考試五科考獲第2級或同等[註2]或以上成績[註3]，或具同等學歷；或

(ii) 在香港中學會考五科考獲第2級[註4]／E級或以上成績[註3]，或具同等學歷；

(b) 在以下方面具備一年相關經驗：

(i) 管理和操作電腦系統或電腦應用系統；或

(ii) 為終端機用戶提供支援服務；以及

(c) 符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科和英國語文科考獲第2級[註4]或以上成績，或具同等成績。

(註：申請人須通過體能測驗。)
註: (1) 有關月薪、起薪點和頂薪點的資料只供參考，該等資料日後或會作出更改。

(2) 政府在聘任公務員時，香港中學文憑考試應用學習科目(最多計算兩科)「達標」成績，以及其他語言科目E級成績，會被視為相等於新高中科目第2級成績。

(3) 有關科目可包括中國語文及英國語文科。

(4) 政府在聘任公務員時，2007年前的香港中學會考中國語文科和英國語文科(課程乙)E級成績，在行政上會被視為等同2007年或之後香港中學會考中國語文科和英國語文科第2級成績。

(5) 為提高大眾對《基本法》的認知和在社區推廣學習《基本法》的風氣，政府會測試應徵公務員職位人士的《基本法》知識。申請人在基本法測試的表現會佔其整體表現的一個適當比重。

(6) 申請表格[G.F.340(Rev.3/2013)]可向民政事務總署各區民政事務處民政諮詢中心或勞工處就業科各就業中心索取；或可從公務員事務局網站()下載。
職責: 二級電腦操作員主要負責：

(a) 操作和監察電腦設備、網絡和數據中心／伺服器室設施；

(b) 向用戶提供資訊科技支援和求助台服務，並協助執行事故管理工作；

(c) 協助管理電腦工件處理，並協助執行資訊科技服務的系統和保安監察工作；

(d) 協助採購資訊科技設備和服務，並協助處理合約管理和電腦場地準備工作，以及協助管理資訊科技資產和外間供應商；以及

(e) 協助整理記錄和文件，並協助編製管理統計資料和報告。

電腦操作員須輪班當值(包括通宵班)，並可能須在星期日和公眾假期工作，以及被調派到政府資訊科技總監辦公室或不同決策局／部門工作。

競爭激烈

聽聞一路以來都係內部招聘. 今次見佢放出來

機房工黎喎

好多時係做樣

只係大龍鳳

唔係扮公開,實際請圍內咩

無錯

仲未有"份工我㗎，大家唔好哂時間"

第6點(每月16,590元)至總薪級表第15點(每月28,040元)

連登仔個個人中之龍, 咁o既價邊有人連登仔要

好過aco?

感覺上無aco咁多野做

利申 唔係員工，純粹做做過機房

申請人須通過體能測驗。

巴打做過 ??

以前就好似係.. 聽講

我都唔明點解做IT要通過體能測驗

IT 狗 aka 碼頭咕喱

仲有d terms 都奇怪過人
it9真係無改錯名
有關月薪、起薪點和頂薪點的資料只供參考，該等資料日後或會作出更改。

請it狗但又唔使讀過相關cert咁搞笑
學校請件濕鳩support都要讀過hd啦

無做過呢份，但個requirement 同data center 工一樣

呢個好正常，請個做開的自然好過請個唔熟的返黎教過。因為呢D招聘，好多時除左補位外，可能係將合約位，變成常額編制。如果做緊條N仔考唔到做perm，佢就要被解約。

望到依句我即刻唔駛報

操作員出面都唔洗cert嫁
難聽講句中三都做到
不過出面請緊8-10k

電腦操作員須輪班當值(包括通宵班)，並可能須在星期日和公眾假期工作，以及被調派到政府資訊科技總監辦公室或不同決策局／部門工作。

有degree冇經驗係咪報黎晒氣？